哎呀，凍死我啦

諗起以前中學嗰女神

今年同往年一樣，平安夜又係同老母過

你幾多歲

利申：36已婚，宜家同老婆係屋企

18歲，讀緊工程

對上一次同女仔WhatsApp 已經係2015年嘅事，

我對愛情冇乜感覺
同老婆平平淡淡係屋企睇電視過平安夜

18歲工程
邊間u？